# Projet Ascenseur
    Ce projet à pour but de mettre en oeuvre tous les principes et techniques présentés en cours afin délivrer un produit
    de qualité.
 
    Le système développé est un système de contrôle-commande d'un ascenseur. 
 
## Lancer la demo
    Ce rendre dans le dossier src\main\java
    Compiler ou lancer directement le fichier : DemoApp.java
